# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-04 21:15+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-26 02:21+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#. metadata.json->name
msgid "Fiat and cryptocurrency quote rates"
msgstr "法幣與加密貨幣報價"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Displays the current price and trends of cryptocurrencies (TOP 150 coins "
"with CoinMarketCap) and popular fiat currencies (Dollar, Euro, Ruble etc.). "
"Monitoring daily percentage changes."
msgstr ""
"顯示加密貨幣（CoinMarketCap 前 150 名）與主流法幣（如美元、歐元、盧布等）的即"
"時價格與走勢，並監控每日百分比變化。"

#. settings-schema.json->layout->general->title
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#. settings-schema.json->country->description
msgid "Choosing a server for fiat currency"
msgstr "選擇法幣伺服器"

#. settings-schema.json->country->tooltip
msgid "Affects the load data fiat currency quotes"
msgstr "此設定會影響法幣報價載入資料的來源"

#. settings-schema.json->country->options
msgid "European Union"
msgstr "歐盟"

#. settings-schema.json->country->options
msgid "Russian Federation"
msgstr "俄羅斯聯邦"

#. settings-schema.json->select-coin->description
msgid "Display cryptocurrency quotes instead of fiat currency"
msgstr "顯示加密貨幣報價，取代法幣報價"

#. settings-schema.json->layout->cfgCoin->title
msgid "Cryptocurrency options"
msgstr "加密貨幣選項"

#. settings-schema.json->apiKey->description
msgid "Your CoinMarketCap API Key"
msgstr "CoinMarketCap API 金鑰"

#. settings-schema.json->apiKey->tooltip
msgid ""
"If you don`t have one you can get it for free at https://pro.coinmarketcap."
"com"
msgstr "若尚未取得 API 金鑰，可至 https://pro.coinmarketcap.com 免費申請"

#. settings-schema.json->website->description
msgid "Go to CoinMarketCap website"
msgstr "前往 CoinMarketCap 網站"

#. settings-schema.json->website->tooltip
msgid "Click this button to visit the website"
msgstr "點選此按鈕前往網站"

#. settings-schema.json->coin->description
msgid "Select base currency (coin)"
msgstr "選擇基礎貨幣（代幣）"

#. settings-schema.json->coin->tooltip
msgid "For which coin to display a quote?"
msgstr "要顯示哪一種代幣的報價？"

#. settings-schema.json->ApiInterval->description
msgid "Select update interval (using API credits)"
msgstr "選擇更新間隔（使用 API 點數）"

#. settings-schema.json->ApiInterval->tooltip
msgid ""
"Determines how often to receive new data. Each update is one credit. For a "
"free basic plan, an interval of 30+ minutes is recommended"
msgstr ""
"決定接收新資料的頻率。每次更新會使用一個 API 點數，免費基本方案建議設定 30 分"
"鐘以上的間隔"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "45 minutes"
msgstr "45 分鐘"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

#. settings-schema.json->ApiInterval->options
msgid "4 hours"
msgstr "4 小時"

#. settings-schema.json->layout->cfgDisplay->title
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

#. settings-schema.json->currency->description
msgid "Select quote currency"
msgstr "選擇報價貨幣"

#. settings-schema.json->currency->tooltip
msgid "In which currency to show quote information"
msgstr "選擇報價資訊要以哪一種貨幣顯示"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Australian dollar (AUD)"
msgstr "澳幣 (AUD)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Brazilian real (BRL)"
msgstr "巴西雷亞爾 (BRL)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Bulgarian lev (BGN)"
msgstr "保加利亞列弗 (BGN)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Canadian dollar (CAD)"
msgstr "加拿大幣 (CAD)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Chinese yuan renminbi (CNY)"
msgstr "人民幣 (CNY)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Czech koruna (CZK)"
msgstr "捷克克朗 (CZK)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Danish krone (DKK)"
msgstr "丹麥克朗 (DKK)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Euro (EUR)"
msgstr "歐元 (EUR)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Hong Kong dollar (HKD)"
msgstr "港幣 (HKD)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Hungarian forint (HUF)"
msgstr "匈牙利福林 (HUF)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Indian rupee (INR)"
msgstr "印度盧比 (INR)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Japanese yen (JPY)"
msgstr "日圓 (JPY)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Norwegian krone (NOK)"
msgstr "挪威克朗 (NOK)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Polish zloty (PLN)"
msgstr "波蘭茲羅提 (PLN)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Pound sterling (GBP)"
msgstr "英鎊 (GBP)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Romanian leu (RON)"
msgstr "羅馬尼亞列伊 (RON)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Russian rouble (RUB)"
msgstr "俄羅斯盧布 (RUB)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Singapore dollar (SGD)"
msgstr "新加坡幣 (SGD)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "South African rand (ZAR)"
msgstr "南非蘭特 (ZAR)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "South Korean won (KRW)"
msgstr "韓元 (KRW)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Swedish krona (SEK)"
msgstr "瑞典克朗 (SEK)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Swiss franc (CHF)"
msgstr "瑞士法郎 (CHF)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "Turkish lira (TRY)"
msgstr "土耳其里拉 (TRY)"

#. settings-schema.json->currency->options
msgid "US dollar (USD)"
msgstr "美元 (USD)"

#. settings-schema.json->display->description
msgid "Display type quotes"
msgstr "報價顯示類型"

#. settings-schema.json->display->options
msgid "Money (e.g. 8,261.20 $)"
msgstr "金額（例如：8,261.20 $）"

#. settings-schema.json->display->options
msgid "Delta (e.g. -0.426 $)"
msgstr "變動值（例如：-0.426 $）"

#. settings-schema.json->display->options
msgid "Percent (e.g. 0.26%)"
msgstr "百分比（例如：0.26%）"

#. settings-schema.json->show-icon->description
msgid "Show icon"
msgstr "顯示圖示"

#. settings-schema.json->show-name->description
msgid "Show currency name"
msgstr "顯示貨幣名稱"

#. settings-schema.json->layout->graph->title
msgid "Graph"
msgstr "圖表"

#. settings-schema.json->graph-On->description
msgid "Show currency history on graph"
msgstr "在圖表上顯示貨幣歷史紀錄"

#. settings-schema.json->layout->graphOption->title
msgid "Graph options"
msgstr "圖表選項"

#. settings-schema.json->graphDuration->description
msgid "Duration history (in days)"
msgstr "歷史紀錄期間（天）"

#. settings-schema.json->graphColor->description
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. settings-schema.json->layout->alert->title
msgid "Alerts"
msgstr "警示"

#. settings-schema.json->alert-On->description
msgid "Enable alerts"
msgstr "啟用警示"

#. settings-schema.json->layout->alertOption->title
msgid "Alerts options"
msgstr "警示選項"

#. settings-schema.json->alertAbove->description
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#. settings-schema.json->alertAbove->tooltip
msgid "Alert is triggered when the current value is higher than this value"
msgstr "當目前數值高於此設定值時會觸發警示"

#. settings-schema.json->alertBelow->description
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#. settings-schema.json->alertBelow->tooltip
msgid "Alert is triggered when the current value is lower than this value"
msgstr "當目前數值低於此設定值時會觸發警示"

#. settings-schema.json->alertType->description
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#. settings-schema.json->alertType->options
msgid "Percentages"
msgstr "百分比"

#. settings-schema.json->alertType->options
msgid "Money"
msgstr "金額"

#. modules/stringsForTranslation.js:17
msgid "Australian dollar"
msgstr "澳幣"

#. modules/stringsForTranslation.js:18
msgid "Brazilian real"
msgstr "巴西雷亞爾"

#. modules/stringsForTranslation.js:19
msgid "Bulgarian lev"
msgstr "保加利亞列弗"

#. modules/stringsForTranslation.js:20
msgid "Canadian dollar"
msgstr "加拿大幣"

#. modules/stringsForTranslation.js:21
msgid "Chinese yuan renminbi"
msgstr "人民幣"

#. modules/stringsForTranslation.js:22
msgid "Czech koruna"
msgstr "捷克克朗"

#. modules/stringsForTranslation.js:23
msgid "Danish krone"
msgstr "丹麥克朗"

#. modules/stringsForTranslation.js:24
msgid "Euro"
msgstr "歐元"

#. modules/stringsForTranslation.js:25
msgid "Hong Kong dollar"
msgstr "港幣"

#. modules/stringsForTranslation.js:26
msgid "Hungarian forint"
msgstr "匈牙利福林"

#. modules/stringsForTranslation.js:27
msgid "Indian rupee"
msgstr "印度盧比"

#. modules/stringsForTranslation.js:28
msgid "Japanese yen"
msgstr "日圓"

#. modules/stringsForTranslation.js:29
msgid "Norwegian krone"
msgstr "挪威克朗"

#. modules/stringsForTranslation.js:30
msgid "Polish zloty"
msgstr "波蘭茲羅提"

#. modules/stringsForTranslation.js:31
msgid "Pound sterling"
msgstr "英鎊"

#. modules/stringsForTranslation.js:32
msgid "Romanian leu"
msgstr "羅馬尼亞列伊"

#. modules/stringsForTranslation.js:33
msgid "Russian rouble"
msgstr "俄羅斯盧布"

#. modules/stringsForTranslation.js:34
msgid "Singapore dollar"
msgstr "新加坡幣"

#. modules/stringsForTranslation.js:35
msgid "South African rand"
msgstr "南非蘭特"

#. modules/stringsForTranslation.js:36
msgid "South Korean won"
msgstr "韓元"

#. modules/stringsForTranslation.js:37
msgid "Swedish krona"
msgstr "瑞典克朗"

#. modules/stringsForTranslation.js:38
msgid "Swiss franc"
msgstr "瑞士法郎"

#. modules/stringsForTranslation.js:39
msgid "Turkish lira"
msgstr "土耳其里拉"

#. modules/stringsForTranslation.js:40
msgid "US dollar"
msgstr "美元"

#. modules/stringsForTranslation.js:43
msgid "Set API key..."
msgstr "設定 API 金鑰..."

#. modules/stringsForTranslation.js:44
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. modules/stringsForTranslation.js:45
msgid "Reconnect"
msgstr "重新連線"

#. modules/stringsForTranslation.js:46
msgid "Update: "
msgstr "更新時間："

#. modules/stringsForTranslation.js:47
msgid "Rank: #"
msgstr "排名：#"

#. modules/stringsForTranslation.js:48
msgid "1H:"
msgstr "1 小時："

#. modules/stringsForTranslation.js:49
msgid "24H:"
msgstr "24 小時："

#. modules/stringsForTranslation.js:50
msgid "7D:"
msgstr "7 天："

#. modules/stringsForTranslation.js:51
msgid "Max.: "
msgstr "最高："

#. modules/stringsForTranslation.js:52
msgid "Min.: "
msgstr "最低："

#. modules/stringsForTranslation.js:53
msgid "For the Russian server, try again in 15 seconds."
msgstr "若使用俄羅斯伺服器，請於 15 秒後重試。"

#. modules/stringsForTranslation.js:54
msgid "History for "
msgstr "歷史紀錄："

#. modules/stringsForTranslation.js:55
msgid " day"
msgstr " 天"

#. modules/stringsForTranslation.js:56
msgid " days"
msgstr " 天"

# TRANSLATORS: for some countries the third declension of the word
#. modules/stringsForTranslation.js:57
msgid " _days"
msgstr " 天"

#. modules/stringsForTranslation.js:58
msgid "Average:"
msgstr "平均："

#. modules/stringsForTranslation.js:59
msgid "Click to open graph"
msgstr "點選以開啟圖表"

#. modules/stringsForTranslation.js:60
msgid "Update quote"
msgstr "更新報價"
